Sat 2111 UW1896躁底拖頭司機 好彩無人受傷

Watch “Uw1896 dangerous driving” on Vimeo:
架拖頭 晚上9:11左右
加士居道地政辦事處轉上行人路入彌敦道
大家叫開路 佢仲要高速好似想殺人咁款
嚇到手足之後行人路都想封埋
車牌UW 1896